Daarin verschilde ik volledig van hem, de hardere en de grovere a de klootzak van de man was hoe meer hij me opwond.
In dat opzicht was de graaf precies naar mijn smaak.
Hij was erg harig, helemaal op zijn buik, en had een zeer ruwe huid en een bijna zwarte aars, zo diep bruin was, de aanblik van die altijd dreef me boos van lust.
Hij hield net zoveel van me vanwege een andere oorzaak.
Zijn grote sluier was om een prima lul terwijl je de bezitter in de maling neemt, dus zoals hij nog nooit had ontmoet met zo de beste als de mijne, was hij onverzadigbaar dol op in mij te zijn en tegelijkertijd frigging ik.
